[直播]教協記者會 葉健源:二讀三讀應需時兩三星期

Push

組織全港教師罷課行動

星期六先開集思會，教師開會討論罷課

二讀三讀應需時兩三星期？
最快可以一日過喎

好撚遲

未試過

尋晚個page 比facebok ban 左唔比出post 而家先okay 番，請Like , 多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

仲喺度嘆慢板

和理非

梁君彥批左百幾條修正案，應該會下星期先表決到，總之一定要係七一之前通過

係，71應該係死線

點解唔二讀就ban 佢？仲諗住俾佢過二讀？你係咪傻撚左？

12號， 同 二三星期都係跨張

19/26 既星期三讀係較合理

聽日先阻2讀

拖得一次為一次

唔明點解要比佢開到會，打算最後一刻先黎反抗

試就試過，
“1997年入境(修訂) (第5號) 條例”,
首二三讀一日完成。

強調老師係追求社會進步，用適當方式表達立場睇法
始作俑者係政府，係政府造成，歷史責任無法推卸
全力呼籲教師參與民陣行動
一面倒教師反對修例

二讀 每人講一次 15分鐘
全體委員會 無限時 (但梁君彥一定會限時)
加批修正案 百幾個
三讀 又係每人講一次 15分鐘

客觀執行上 應該拖到去下個禮拜

而家係講緊一段時間全港罷課，所以需要時間籌備。

收order做野，隨時又夾硬一日過

借個位俾推一推認真post 麻煩曬
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

同感

好多野都未試過

唔洗時間組織？

屌你啦 遲下都放暑假啦 仲罷乜鬼

香港加油

立刻聽日罷教啦

根本連二讀都唔應該比佢開
過到到二讀呢關政府點都會捱埋三讀
到時你出哂七百幾萬人上都無用

點睇大專生中學生呼籲罷課?
會尊重學生嘅分析同立場 強調和理非
呼籲學校寬容彈性，不要阻止學生/改變佢哋立場
會密切留意事態發展 罷課不罷教育
準確日子未講得 時間幾長未知
有好多老師意見 會盡快開始

罷課主要係大學以外，係中學小學
未來會協調全港統一罷課

學校(阻止罷課)會否違反教育專業守則
會交涉，希望辦學團體同學校不要站到市民對立面

會考慮考試問題，未必能夠照顧所有學校，但都應該好多學校好快結束考試，未必會影響到學校考試

教協會有什麼法律支援 會否呼籲呼籲老師守護學生?
覺得傷感 政府一意孤行係始作俑者
不想見到學生成為第一線/發生衝突
不同渠道都會有法律支援，但我哋不希望用到

考試過後才罷課會否力度不夠?
會討論，但相關議題會維持長期討論(應該唔會)

睇班撚樣想下星期考完先提早放假

立法會幾時放暑假？

大口狗，一下就趕晒泛民出去，15分鐘就玩撚完啦

冇可能
百幾項修正案點一日
不過要疊馬顯示決心

唔撚關事，而家要你撒呀屌你老母
要Spin我唔撚識spin呀？
你叫班差佬兩至三個星期後再出嚟啦，反正都未三讀
屌你老母
老師會唔會同學生講：考試尚餘兩個月，學生可以唔撚洗溫住
警察會唔會講：今次銀行劫案應該需時三小時，我地可以食埋個lunch先出動

有百幾條修訂，未必一日搞得掂，法例規定唔可以阻止議員開會，但無話唔可以阻散會，撚9班共狗都好

啱架喇 逐步升級抗爭

我都未試過咁多人上街遊行

民選議員都可以dq 佢要剪布 一日完成二三讀都係有可能發生
班建制係賤狗嚟 以為佢地需要聽個例既內容咩? 佢地只需要撳制

唔能夠放過任何可能性
二讀之後唔三讀可以係僥倖

中肯

佢地係無腦投票機

好恐怖

仲想比佢去到三讀？

繞過法案委員會上大會都係所謂稀有

點解唔二讀就決戰
一開始三讀仲點停?